有冇人想上位？嚟狗肉谷自貼啦

嚟狗肉谷自貼完包你可以開始MC哥咁出名

出撚左你一個on9仲未夠咩？
影衰埋香港人

仲有MC哥

尋日下晝行青公隱約見到有個四眼佬影車相係咪你嚟

琴日冇去過青公

呢個先係

下次攞我fb icon比較下先

呢期佢唔夠MC紅

唔同嘅，人哋係剎那光輝
廢尻活係長期on9

個個on9仔貼自己部鳩車出黎話自己唔係跑

唔好咁講啦 我好hurt架

駁唔到

想問活狗做咩跪係到？